有幾多人去過池力共鎮？？

小弟明日出發 有咩地方必去

Good try

要換衫同唔好帶任何飾物

池？

去旅行喎 唔帶得飾物㗎？

連登仔無人去過？

零分重作

漫步挽手走遍萬里千山~

洞蜜園

隻隻字都錯咁濟 睇撚錯做池石鎮 屌

快d走...

師兄 請教個度有咩玩

走啦小學雞，夠鐘溫書嘢柒頭

姓金個家人成日發生誤會，自己睇路

震震震震震

見到個女仔自稱恭因素就狗衝啦

女

可以搵慈姑教下你跳十字步

有得學十字步

有時會撞到十一哥，大明星嚟

可以搵人算命，有個叫全日仙既算得極準但好少出現而且收好貴，佢孖生細佬半日仙易搵d而且半價但冇咁準

小心石大川夫婦

樓上啲料好舊
金家好似話搬左好耐

搭單問點去屈人寺

有個著龍袍嘅大粒墨
撳佢粒墨會變身

個頭有個嘉仁宮 你可以去行下

咁池石鎮有冇去過

加仁宮轉車

唔好幫襯石大川檔豬肉鋪 會搵你笨

乜撚野池石鎮

我買咗馬車票 唔係撘飛機

聽講佢仲賭錢到要個女幫佢睇住檔豬肉檔

食開火炎炎個間

莎莎郡主

啲野整定㗎

溝咗個肥妹，好似話係公主嚟

記住隨身帶住枝鳳凰標

痴撚線po d人名有畫面有聲

識我？

記得同高爾康做朋友

有無人記得殺手陳環

呢個都唔識嗰啲究竟係支那嚟嘅定係十歲未夠？

聽日要去邊搵你

好似有個地方叫莊旦宮

買波飛睇 金家米蘭VS皇家馬住你

去過working holiday
係間客棧打過下工
之後老闆娘俾人召撚左入宮
我就冇做了

搵慈姑緊係去洞蜜園啦

池力共鎮有冇直航？

希呀希呀希呀希

去搵半日仙睇個相 幾靈

池石共鎮

能拍拖邊個想轉基

開始對狗打飛機

我請咗個馬夫 你有無興趣

食野架 好出名

係咪國舅爺住嗰度？

半日仙有個阿哥叫全日仙

萬國舅

小心唔好犯事 會被罰做民間服務令

那怕是萬尺風浪

你係咪叫呀旺？

成個皆大歡喜海棠個角色好正 成日都唔記得野

諗起有條友連公主像都夠膽整爛，金大人都幾好人，淨罰佢去衙門做民間服務令
不過後尾條友好似用無患子洗米，搞到成個衙門啲人中晒毒

做咩講個名出黎

你會識到個人成日同你講：你估我石美～浪得虛名㗎～#撥頭髮mode

你好her her聲快啲同我搞掂佢呀

你唔講唔記得 講完有聲兼畫面

而家仲係咪5兩銀有錦囊啊？

唔去洞蜜園食游念富拉既拉麵千其唔好話自己去過池力共鎮～呀～

迷信撚最ON9

有聲

佢真係好正 成家人等佢煮飯 成日都唔記得煮
然後d反應係慢幾拍

係咪有人叫我

幾時有個全日仙

金家聚左三公主
搬左去大唐

要識得唱主題曲先

小心得罪萬貴妃

唔好得罪莎莎群主

帶套啦

之前屋企要裝修
突登去果度買雪姑漆油
好撚好用

凳凳凳凳凳

入機前會有靚護士幫你打針，如果唔係靚女就屌佢老母，啲醫生就知你識野會換護士比你

我無池石鎮過

小心分錯慈姑同皇后

豬頭美 㗎嘛

你返去重睇啦

幫我買桶雪姑漆油

成幾百集

細個做過 唔記得LU

莎莎群主美若天仙，如果見到佢記得捉佢去巷仔屌到佢反眼

用面油煎野食

全日仙同半日仙都係同一個演員做 不過係全日仙勁d

成日定格果下先正 傻大姐始祖

全日仙好似係現代版到出現過一集？

現代版我無睇呀 幫你唔到

原來人名嚟